[失物] 有冇巴打係紅磡唔見左隻G-Shock手錶?

放狗時執到 希望物歸原主

俾著係我跌咗都唔認 咁毒

其實係我ga

認真？ 你講番唔見左既地方係紅磡邊度？你大概幾時唔見

邊有好毒 點都我放上連登搵人毒d

認真 紅磡 家維邨M記
但我覺得隻錶太毒 所以唔要

拾遺不報

收皮

推

推 隻錶好似都唔平 又新淨

寧願唔戴

狗狗圖plz

物主打波會除錶 咁錫佢 唔會唔戴掛

狗狗圖好易變自爆post

Push

Pish